認真討論 馬明邊方面輸比許志安

馬明無論樣同性格都好，唔通真係永遠受傷害的總是毒男

悶

未結婚

毒

其實馬國明呢啲係毒撚係唔會受女仔歡迎
同埋佢樣都唔算好啦

錢

可能人地碌鳩識轉彎

衰太好人
女人鍾意壞男人

就係太好仔
得閒去踏波做善事 放假陪阿媽
仲話婚後要同阿媽一齊住

認真 一個廿幾三十歲
玩開 蒲開 ABC黎講
點忍到馬明咁撚悶

偷食啫, 又唔係飛左馬明去搵老鼠安, 洗咩比較咁多 呢d淫賤臭閪見仔就姣架啦

新鮮感

馬明太好仔，老鼠安浦開玩開夠魅力呢D 唔講，上邊好多巴打講左

我自己估計其中一個致命既點係
計返賓穎年紀，佢春青期成長果陣如果有聽歌，老鼠安同Sammi 果陣重係樂壇上既金童玉女，人人津津樂道既童話故事來
呢段時間既老鼠安形像應該入晒佢腦，隨時係佢夢中情人來
後尾佢選完港姐入左娛樂圈，有機會接觸自己夢中情人
(報導話佢主動經老鼠安身邊工作人員識佢，如果唔係以前就傾慕既話我諗唔到原因，跟本二個人大攬扯唔埋)
睇佢往績佢都浦慣玩慣唔係咩貞節烈女，咁好機會點會唔狗衝圓夢?
咁啱老鼠安本身又係浦開食開，你送上門點會唔食? 二個契合度跟本100% 啦

馬明太好仔 滿足唔到呢d死姣婆

無乜刺激感
成日想結婚生B組織家庭，心穎BB一定嫌悶

黃賓穎想上位姐姣婆見邊個出名咪姣邊個

一定唔係第一次 之前已經做過架啦
咁老鼠安見到個大波 色心起

同意
由頭到尾都係想借馬明上位咁
佢畀邊個屌都無乜所謂嘅 咪當多個sp囉
嗰時女方有意無意好想公開咁

唱歌

就算係微波 條女狗衝幫你含撚都難頂啦 根本唔關大唔大波事 都唔明啲人比乜嘢有無波

偷食左許志安令佢覺得連天后SAMMI都唔夠自己黎

馬明對普通女仔黎講係筍盤，但娛樂圈D臭雞唔會睇得上眼

唔夠佢老

好明顯一早散左啦

年紀

安安份份做工具人就得

馬後炮咁講 佢本身都唔中意馬明啦
一齊可能都係貪短期內有個固定男友 上tbb節目又可以周時有新聞講下

係賓穎想越級挑戰天后

痴線唔駛扑野咩

同阿媽一齊住

3p

接近6尺高, 個樣正正常常
如果係做專業人士(會計,醫生)
真係大把女埋身

我係馬明就離開無線算數

又搞我屋企人
攞獎又撚我
條女又被帽我帶
返到公司又比人笑

去viutv算數啦
做人忠忠直直老老實實換黎啲咩

好仔同悶係兩件事, 唔好將兩樣野混淆
好仔都可以好 active 囉好唔好

我唔識佢，唔知佢咩為人，但係佢一定係悶個批

我都覺似係以前就鍾意 大個居然有機會接觸到實好開心

tvb一直當馬明係狗
獎又唔俾，奴隸式齋做
連帽撚左都即刻訪問人老母
大佬幾十歲男人老狗感情事點會想父母擔心
如果tvb 咁撚法馬明都唔嬲真係毒撚一世算

馬明性技巧應該好差

唔夠韌。

咪就係
娛樂圈班女會睇得上佢嘅
就唔會到而家四張幾都未搵到另一半

又細睇到大，有咩咁新鮮，反而想知黃心穎點食得落。唯一解釋佢係娛樂圈免費雞。

做到先得架

點解扑唔到
係房任你點玩都得啦

講樣，馬明冇你地口中講咁好
講性格，悶到仆街，就算係男fd 出黎吹水都嫌佢悶個類
論財，又守財，冇乜貴送俾賓穎

老老實實，佢有女已經係奇蹟

女人不嬲唔鐘意好男人架喇
個個話馬明荀盤,你試下馬明真係喺班女面前,班女又會唔會揀丫

仲以為你係馬明

好唔方便
你想食食下野由個廳玩返上床都唔得
我自己都有朋友，條女一聽到話要同奶奶一齊住就唔結婚

識馬明真人，除左打機同講波佢唔會點自動講野

香港地做好男仔就預咗食屎架啦
邊有人女仔鐘意好仔嫁

尤其是娛樂圈花花世界
夠賤夠威就愈有得玩

專一孝順住家唔通當飯食咩
口花花夠賤夠咸濕先屌到女嫁嘛

見過許志安著泳褲未

婚後要同阿媽一齊住

好少女肯
婚後要個男既同外父外母一齊住都唔係個個肯

做咩條J扯左同向上擺

老鼠安有個過億身家既老婆，馬明冇。

只係睇個鼻，就知馬明係 JJ 仔，許 Sir 係大碌 L

扑野都要下下入房

仲唔夠煩

大聲d都唔得

冇老婆

都4x

無仔女

又唔多似著緊d女

真係想囉d錢入棺材

馬明唔應該再揀圈內女友

佢真係想搵 一早搵左

佢無 即係代表佢唔著緊

其實馬明毒撚個形象真係做出黎
明明佢之前上農夫小儀嘻
胡杏兒打俾馬國明玩電話

胡: 你愛唔愛我
馬: 愛

之後小儀又打多次

儀:你愛唔愛我
馬:岩岩楊怡先打黎問我

杏兒即刻發嬲
話琴晚你去我到bbq
之後馬明先補飛話最愛杏兒

佢應該唔係fuck boy
不過毒撚唔會咁樣愛黎愛去囉

到時大把女埋身
係因為佢係專業人士搵到錢
定抑或係因為高大正常樣？

波路啫

婚後要同阿媽一齊住
>死得

真心唔明點解佢拎獎 輸俾黃浩信 我都依家都接受唔到

條女又俾帽佢戴 TVB對佢又真係撚狗 咁多年黎俾啲傻仔角色佢做

參考返我隔離個post
唔係馬明條件嘅問題

剖析黃心穎呢種女人心態，以後大家醒少少唔好沉船

睇黃心穎個record就知呢d女人會愈玩愈大
愈係難度高愈刺激
你以為真係小fan屎想食偶像？
講真許生果副尊容果個地位
中意聽佢歌都唔會想同佢搭上啦
令黃心穎想勾搭許志安嘅重要原因
係Sammi - 香港最強天后
論地位叫座力容祖兒楊千嬅都完全唔係果皮
天后嘅老公，出名愛老婆，經歷過風風雨雨
咪又係比我釣到
仲要玩到許生d frd個個都知
得佢老婆唔知
幾厲害

樓上巴打話馬明個樣唔係好好 都係
但杜生同馬明比樣我會揀馬明

馬明悶 重家庭 唔啱咪飛咗人囉
都唔代表偷食杜生係合理
道德問題 不過賓穎都無㗎啦

馬明都唔靚仔，閣下莫非有金城武吳彥祖咁上下樣？

啲姣婆臭雞都唔鍾乖乖仔
馬明deserve better

建議話馬明悶既睇下呢度佢邊忽悶

唔鍾意乖乖仔

已經想像到馬明一走左賓妹就屌馬明悶個樣

佢算唔算完美KO鄭秀文

但全港人都笑佢臭雞姣精 完美咩

女人角度話你知，唔係馬明輸邊方面，只係 如果我可以同結左婚嘅許志安搞埋一齊，即係我優越過天后鄭秀雯，係一種自我優越感

應該真
黃心穎之前都有post話自己細細個暑假日日聽一步一生
應該真心係許志安歌迷
講真許志安又老又醜又無錢 事業走下坡
反而黃心穎仲算後生上緊位大把前途
無必要扮佢歌迷痴埋佢到
當然黃心穎咁淫蕩都係賤格

睇落床上應該都悶

咪係
ViuTV 都開始有兩線自家劇，又有大把綜藝節目，分分鐘仲有發展空間啦

許志安仲有咩人氣？走曬下坡啦 黐埋佢度根本無著數
反而馬明就好高人氣
我信樓上巴打分析黃心穎應該真心細細個開始係許志安歌迷

早年生活
馬國明出生於英屬香港。是家中孻子，父親是工程師，有一對雙胞胎姊姊。中小學就讀東區傳統名校慈幼英文學校，中三畢業後隨家人移民加拿大，其後進入卑詩大學修畢機械工程學士。1999年，馬國明舉家回流香港，當時正值亞洲金融風暴，他寄出了六、七十封求職信但全部石沉大海，其中一封是給地下鐵路公司[1]（現時的港鐵公司），最後終於收到一個與其機械工程專業無關的唯一回信，就是無綫電視藝員訓練班第14期藝員訓練班的取錄通知。因為馬國明以前參加大學話劇團時培養出其對演藝的興趣，所以也就進入了該訓練班，同期同學還有吳卓羲、葉璇等人。

本身就小康家庭, 去加拿大讀機械工程, 已經算係專業啦
可惜99年回流, 真係咩都死
佢真係衰際遇問題

扮醫生, 個樣根本就專業人士

中學時期樣貌, 都幾清秀

馬明住太古 估計2千萬
許賣過京士柏山自制復式單位連車位
估計5 6千萬

許其實都紅過馬 依家係半退休
由愛你 昨遲人 一步一生 豬先生
唔同時期都keep到人氣

唔好聽兒登班00後9up
就以為許真係半紅不黑廢佬先得架

咁之前都通過曾華倩胡定欣拍拖嘅
未至於無女睇得上佢

鬥鼻大

許志安望落都差唔多啫

李克勤咁堅都俾連登講到係廢中啦

佢地圍內4個全部都滾到傻
玩咁多年點會悶

許全盛時期最受歡迎男歌星 真係紅過馬
但係近十年一早走下坡 而家真係無咩嘢撈
話佢廢佬不為過

馬國明都唔靚仔......

我都係咁岩 睇返佢d新聞都係搞人男朋友 老公
今次仲要係地位咁高既sammi

佢內心仲唔係威到爆

人氣係差左
不過食老本都夠過世

因為馬明係一個未壞既人，
而許志安係一個壞左既人。

一般啦

老鼠安十幾年前仲有啲人氣
爛泥果期 四洲紫菜麵
肥田囍事

d女搵佢地埋單。
當係atm ja

積蓄係有D
但係黐埋佢度一定提升唔到人氣
許志安呢幾年都係靠sammi先見下報
黃心穎黐埋佢度兩年，唔係尋日單野根本無人知

同一諗法,唔係點會處心積累攪老鼠安(無任何好處,又無錢,又幫唔到工作)
應係該童年偶像

agger

同賓穎同年
自問華語歌聽得相當雜
呢單野睇返wiki 老鼠安咁多年黎有咩歌
係好多首都識
但當年佢拎勁歌金獎
同年紀嘅人都覺得佢老啦
嗰個年代講偶像真係Twins Boyz Shine HOCC Joey 呢d
輪都輪唔到老鼠安啦

話覺得自己贏左sammi 好威威我就信
根本合唱嗰時已經有野

佢搵錢應係多過普通會計佬同門市醫生掛

四大天王有一半都係過左五張先結婚生仔

呢d 都係後期. 最紅係90年代, 其實你心裏有沒有我, 喜歡你是你, 雨後陽光, 想說, 心血個期.

佢當年最紅個陣, 係幾隻白金碟既銷量, 而家既歌手無人做到, 計埋網上買都無.

心穎成長個代係聽許志安既歌大,呢樣征服偶像心態馬明真係好難比。
而且征服人夫對於佢可能真係好刺激

有無片睇睇

許志安有巨根

咁馬明點都搵得多過一個政府EO

搵錢依樣嘢本身就唔係靠份工，佢本身都係小康之家出身

應該係
Abc賓穎蒲開，點接受到一個又悶性技巧又差既人

真

港女先唔想同人老母住
叫床都唔得啦
無撚晒私隱
姣wing心諗

viu個邊黃心美 咪一樣尷尬

馬明爛面

係，睇上邊巴打討論到底係成功感定自小喜歡
其實諗諗下2個point 跟本無衝突

睇過往紀錄，賓穎本身就係係姣精爛浦爛砌、鍾意勾人夫有刺激感同確認自己吸引力既人
勾引老鼠安跟本可以同時滿足自己兒時心願(夢中情人)、一邊又有打破呢對金童玉女贏到天后既極大成功感，一箭雙鵬

係賓穎佢既角度計落跟本win 撚晒

黃心美應該無做viu / now 啦下嘛

許志安點會無錢

毒撚剩係識男上女下，老鼠花臣多多，甚麽老漢推車毒龍鑽，倒掛金勾半邊燒鵝脾，天天新款

總之就性格唔岩

男人食唔住條女真係等比人帽
錢心WING都唔係無

佢當初追馬明都係話童年偶像喎
佢係咪有呢方面情意結

騎牛feel

係女仔角度
馬明係悶
仲有成日提住佢老母
孝順係好
但之前訪問話過 佢想結婚都同阿媽住
邊個女仔想呀
而且婆媳糾紛 馬明一定幫佢阿媽
咁仲有邊個女仔敢同佢埋尾

其實覺得馬明最後點都會原諒心穎，娶埋佢,純情小毒撚

黃心美離開咗 ViuTV 啦

打機

連韓紅都唔放過 見到心穎bb 仲唔

偷食係兩個人嘅事
賓𩓙姣
老鼠安狗公
但老鼠安仆街d 結埋婚仲去玩

人地半退休唔休做俾你講到唔紅走下坡
你發撚咗達唔做全職做pt
係咪又叫走下坡咁貶意 話你廢青不為過啊戇鳩

英文
Ubc grad 啲英文仲渣過啲中學生
上網睇吓佢啲英文訪問就知

點都好樣過老鼠安啦

點解一定要搵圈內人?

佢似係唔會主動追人，等女黎溝果種

其實唔好以正常人角度睇娛樂圈情侶，好多時兩個人綑綁可以令雙方持續有新聞曝光率，對大家事業有利，唔需要去到真愛層面都可以交往。

有機既

換嚟太古城二千萬單位

溝到果件唔夠未溝到果件咁新鮮

碌鳩

男人不壞

唔覺特別大抽喎

對識諗既女仔，
乖乖仔先係荀盤，
愛情無非都係想長久jer
好心知自己係未定性就咪玩弄 d乖乖仔啦

其實唔關馬明事 公廁就係係人都去得 黃小姐擺明就係送上門既超姣型公廁

悶囉
睇出面連登臭雞開post都知
你冇錢冇樣唔緊要但唔可以悶
咪攪到d港女以為自己唔貪錢以為自己好女仔

有啲人目的係想搞..

講樣馬明靚仔高大又正氣，許志安蛇頭鼠目串串貢，無氣質，但對於臭雞來說男人不壞女人不愛

連登真係好多傻仔
尤其係班零零後

姣wing嘅心思都幾恐怖吓

可以一邊同Sammi扮友好，另一邊背住Sammi溝許志安